做冷氣軍師既 唔該收下皮啦

我唔知你地係咪三毛
但一定冇係出去 日日係屋企打飛機既冷氣軍師
現場想快閃咪快閃 想留咪留
大佬你地開住幾個直播 鳥瞰式咁睇
出面既義士冇架 真係得哨兵提下
有危險就識自然識走架啦
請尊重出面打餐死既人

和理非係機場唱歌文宣咪由佢地
旅客黎香港之前 好多都覺得香港好亂
和理非營造一個和諧既氣氛有乜問題？
至少比旅客安心
你同佢講狗亂拉人 實會反問我地做左d乜激嬲狗
咁不如做好自己 比佢地知道香港示威者係高質
係街見到示威者比人拉 都覺得係狗亂屈

另外 屌立場既其實知唔知咩叫新聞中立
咁示威者講咩 咪報導囉 就係咁簡單
佢地都幫到盡啦 片又冇交過比狗
你叫佢全黃 咁以後唔洗睇新聞了

檢討比建議係可以 但人地係到搏緊 唔好睇住人搏自己係屋企屌 人地為緊大家自由搏緊架

天地有正氣 冷氣軍師正仆街

推

唔好屌人冇成效
因為我地未成功 其實所以方法都要試

皮已收

唔出既就捐下錢啦香港人

邊撚個屌立場啊屌佢老母咩

星CHING除左愛梁蛇 仲咁愛港

兒女私情

Push

佢哋以為全世界人無時無刻都上連登